自己一個睇演唱會有咩要注意

會唔會太柒

留名自己一個去紅館

已經係自己一個啦

屌我講我

身邊一定全部一對對
前幾日先去完

我又期待又驚

係就爽啦

其實冇咩

利申：試過

聽日就到啦 好不安呀

成日

自己一個睇Band show最正,好易識到志同道合的朋友

聽日睇咩？丁噹？

識貨，自己一個去又唔洗就住就住

放心啦，冇人會留意你

呢個就正常啦

要扮同人講野

終於出發啦

試過，冇咩嘢

唔好咁早去
開場先入去冇人留意你